Documento gerado sob autenticação Nº OFN.828.986.FNK, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             3543                  de  11/05/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições,  considerando o disposto na Portaria nº  5469,  de 04 de outubro de 2012,  do
Magnífico Reitor, e conforme processo nº 23078.011380/2016-85
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada  pela  Lei  nº.9.527,  de  10  de  dezembro  de  1997,  a  ocupante  do  cargo  de  Técnico  em  Assuntos
Educacionais,  do Quadro de Pessoal desta Universidade, FERNANDA BRASIL MENDES (Siape: 1630339),
 para substituir RONISE DIAS MACHADO (Siape:2053463), Secretária da Secretaria de Avaliação Institucional,
Código FG-2 em seu afastamento por férias, no período de 11 a 15/05/2016, com o decorrente pagamento
das vantagens por 5 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
